Calzedonia group完全當前線唔係人

口罩又冇，清潔用品又冇，全部要自己帶，仲要講到而家個疫情唔嚴重咁，一星期番足五日，每日八個鐘，明知冇客都唔cut短d個工時or放假
叫同事驚既可以自己請no paid，懶係民主咁

認真 呢間野基本薪金得萬四，佣金時有時有，平均每月先三五百，我地唔同Tiffany或者其他公司咁多佣，番得呢到都係想穩穩陣陣姐，根本都冇咩錢草到，而家又要買防疫用品又一定冇佣啦，支出已經好大，邊有得咁奢侈放no paid，根本就係逼d同事番足工。

仲話咁既時勢唔逼你地放al or no paid已經好好，但其實都有同事被逼放al囉
又借d2叫同事外遊後必須請7日no paid自我隔離（任何目的地都要）
高層係防疫方面又完全冇做任何措施，口就講話明我地感受，人就係晒意大利
前線咩資源都冇，我地成日對既客好多都冇戴口罩既，仲要check fit好易接觸到客人既體液，公司寧願全部員工番工企晒係到等中招，都唔比你放多日假減少中招既機會一尾唸公司既利益，完全唔理同事既生死，公司都預左個個番晒工都做唔到幾多生意，全部高層都home office，前線就番少兩日都覺得蝕比你咁，但其實咁既情況下同事番工都冒緊好大風險囉

有黑絲 唔驚啦

旗下既intimmissmi大把原味內褲添

聲討黑心公司

其實冇炒已經好好

想睇黑絲

但係完全冇唸過同事既人生安全

Happy new year! I hope all your dreams come true in 2020- onwards and upwards!

唔洗推啦
跟本完全唔覺有幾慘
呢個時勢sales 黎講算好好
你有料搵第份未辭職

最後1句啦，諗住入Calzedonia group做既人要諗清楚啦。可能你會話唔覺得有幾慘，但間野一定唔會係好囉

推

sales 係咁架啦
單都冇得開點養得起你地啫
唔炒已經好好啦講真

呢間係咪之前俾人爆過話職場欺凌

間野有冇疫情都冇乜生意嫁喇